開放式情侶關係

大家各有各玩 但仲係男女朋友既身分
咁多位全能既連登仔點睇

出黎玩係咪AA先

係
純粹學術性討論

係就公道喇

正常唔會一齊落掛
撞口撞面見自己條仔/女同第2個打茄輪甚至扑野唔會好怪咩？

覺得怪學咩人開放式呀

就係唔係先想問

瞓先
希望有高手幫到你

多謝巴打幫手推post
好想知係唔係真係有人開放式關係 想了解下

我，一種好怪既關係

咁你地同sp有咩分別

巴打介唔介意講下自己既故仔

應該係有感情既SP

因為佢屋家覺得我窮，佢又聽佢媽話，就由情侶變成隱藏情侶，照常出街好似情侶咁，但共識係大家都會再搵新，搵到先分手，咁算唔算

咁根本呢啲關係都唔係男女朋友，男女朋友係身心都屬於同一個人架喎，真係鍾意個條友又點會想佢比第2個人屌

我諗應該唔算
比較似水泡

Btw巴打唔好衰俾佢屋企睇

我就係上網見到呢種關係
所以開post問全能既連登仔到底係咩感覺

其實咪即係雙方都可以出去玩
就算有咩事衰左散左都仲有對方
好似買保險咁
好似係除非唔係

咁其實仲算唔算男女朋友

又好似係

巴打唔洗咁灰既
搵到個好d咪分囉
唔捨得咪行落去囉

我相信絕大部分男人都得

我工程佬來，好難識到女仔，加上都年紀大了，所以過得一日得一日

可以算又可以唔算
睇你個人對男女朋友既定義
有d人覺得男女朋友要一對一
有d人覺得唔需要一對一
大家都鍾意大家同當大家係保險最後既歸宿
但各自都會出去同其他人發展關係
好似你當香港係家，但都想去其他國家發展下